## Magis super

### Условие
В этой задаче вам нужно разобраться, как работает конструкция `super` в методах классах и написать ее аналог - функцию
`super_super`. Функция `super_super` должна уметь работать со стеком и доставать оттуда аргументы текущего метода,
чтобы понимать в скоупе какого-класса она сейчас находится, и какой класс нужно вызвать следующим в порядке mro.
Гарантируется, что `super_super()` в тестируемом модуле будет импортироваться вот так
`from .super_super import super_super as super` и что она будет вызываться всегда на первом уровне вложенности внутри
метода (не будет вложенных функций) и этот метод не будет статическим. Посмотрите в публичные тесты на возможные
сценарии работы с `super`.

### Пример
```python
In [1]: class A:
   ...:     def f(self):
   ...:         return 'A'
   ...:

In [2]: class B(A):
   ...:     def g(self):
   ...:         return super().f() + 'B'
   ...:

In [3]: b = B()

In [4]: b.g()
Out[4]: 'AB'

In [5]:
```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/super_super$ pytest
```


### Примечания
Для работы со стеком будет полезны методы из модуля [inspect](https://docs.python.org/3.6/library/inspect.html)
стандартной библиотеки. Также обратите внимание, как меняется `locals()` внутри метода, если в нем есть вызовы к
`super()`. Пользоваться встроенной функцией `super` в своем решении нельзя.
